const questions = [
  {
    category: "programming",
    questions: [
      {
        question: "Xกำลัง2 − 5x + 6 = 0 ",
        options: ["1 และ 6", "2 และ 3","-2 และ -3", "3 และ 5"],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: "สมการกำลังสองใดมีคำตอบเป็นจำนวนจริงเท่ากันทั้งสองคำตอบ?",
        options: ["X2 + 6x + 9 = 0", "X2 + 5x + 4 = 0 ", "X2 − 2x −3 =0", "X2 + x + 1 = 0"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: " สมการ X2 + 7X + 12 = 0 คืออะไร?",
        options: ["-3 และ -4", "3 และ 4", "-1 และ -12", "1 และ 12"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: " สมการใดต่อไปนี้ไม่มีคำตอบในจำนวนจริง?",
        options: ["X2 – 4X + 4 = 0 ", "X2 + 1 = 0", "X2 – 2X + 1=0", "X2 + 2X + 1 = 0"],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: "สมการใดเป็นสมการกำลังสองที่สมบูรณ์แบบ?",
        options: ["X2 – 6X +  9 ", "X2 – 4X + 4 = 0", "X2 – 4X + 4 = 0  ", "X2 – 4X + 4 = 0"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: "คำตอบของสมการ X2 - X – 12  = 0 คืออะไร?",
        options: ["-3 และ 4", "3 และ -4", "-2 และ -6 ", "2 และ 6"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: "สมการ X2 =16 มีคำตอบคือข้อใด?",
        options: ["4", "-4  ", "4 และ -4", "ไม่มีคำตอบ"],
        correctAnswer: 2,
      },
      {
        question: "จงหาคำตอบของสมการ  X2 - 2X  = 0",
        options: ["0 และ 2", "0 และ -2", "-2 และ -2", "2 และ 2"],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: "สมการใดมีรากของสมการเป็นจำนวนตรงข้ามกัน?",
        options: [" X2 - 9  = 0", "X2 - 4X – 3  = 0", "X2 - 2X – 1  = 0", "X2 - 5X – 6  = 0"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: "จงหาคำตอบของสมการ ( X – 1 )( X + 2 ) = 0 ",
        options: ["1 และ -2", "-1 และ 2", "-2 และ -1", "2 และ 1"],
        correctAnswer: 0,
      },
    ],
  },
];
